機場藍衫其中一個身份係記者，唔代表唔係共產黨員

大陸所有既大公司/企業都會因應中央要求
設立共產黨專屬部門，一來用黎監控該公司企業
二來有國家任務既時候可以由中央直接指揮
所以好多大陸大公司大企業既員工有多重身份
發生左既事就唔好再指責對錯
下次唔好再犯就可以，冷靜制服佢之後
盡可能係佢身上套資料遠遠比傷害佢身體好

不分化不指責